（還看金仔）普京祝賀拜登勝選

美國大選結束逾一個月後，候任總統拜登正式獲得306張選舉人票。俄羅斯克里姆林宮周二（15日）發聲明指，總統普京已祝賀拜登勝選，亦提到俄美基於互相尊重的合作，不僅符合兩國的利益，也符合全世界的利益。

聲明提及普京在電報中祝願拜登一切順利，又指俄國及美國這兩個對全球安全與穩定肩負特殊責任的國家，儘管存在分歧，但相信彼此能真正為解決世界目前面臨問題及挑戰作出貢獻。

普京另提及，莫斯科已準備與拜登政府合作，重申俄美兩國合作符合世界利益。自拜登上月宣稱勝選，加拿大總理杜魯多及德國總理默克爾等西方多國領導人先後表態，惟普京一直遲遲未有發出賀電。

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/intnews/20201215/bkn-20201215152533760-1215_00992_001.html

普京都押注了，難道侵侵真係game over?

普京都押注了，難道侵侵真係game over

驚到腳震就真

頂 咁冇雷氣

冇可能

trump